尋人記，好想搵返露家敏姐姐

求幫忙

唔係度喇

死咗？